錢嘉樂算唔算娛樂圈呃飯食o既其中一個代表

剩係識痴住獎門人
同埋用錢七吸引連登仔

佢正職係做動作特技, 武師

人地武師同替身黎，而家係武師工會主席
全世界拍動作特技都有搵佢要人

年經

你認錯左係洪天明？

你有無問過洪天明撈咩?

認錯左錢小豪？

洪天明點算

人地武術指導黎，好撚勁嫁

獎金獵人

屌你人地做幕後就話人呃飯食

我好似未見過娛記寫衰佢

咁林狗個細佬係咩

真係呃飯食代表

零才能但過份自信
又唔靚仔 口才又垃圾
做下把又唔忿巢 做上把又鳩撚屎屎
獎門人介紹人出場啲垃撚圾打油詩
尷尬到想熄機

我由細到大都唔記得佢咩名 淨係記得佢係林海峰細佬

就黎變日經

吳家樂都真係呃飯食
何麗全舅仔兼其士集團附馬

做Sunday靚聲王狂刷呀姐秋官鞋
哈吧狗

動作設計攞獎叫呃飯食 開po之前自己google下先

人地開特技公司喎

有無水？